歐盟對北京修改香港選舉制度或採取進一步行動

【Now新聞台】歐盟發聲明指，北京修改香港選舉制度是對香港的民主制度帶來負面影響，歐盟可能就此採取進一步行動。

歐盟發聲明指，有關改革對香港的民主發展及選舉制度有長遠的負面影響，亦不符合基本法中落實普選立法會以及行政長官的規定，呼籲北京要考慮有關改動對政治及經濟所帶來的影響。而歐盟已準備採取進一步行動，防止香港人權及政治自由進一步惡化。

而歐盟已準備採取進一步行動，防止香港人權及政治自由進一步惡化。

之前做咗咩行動依家可以進一步咁犀利

譴責 -> 嚴重譴責

美蟈：we are closely monitoring the situation. we stand with the people of hong kong!

All talks, no actions.

所有人都說沒有行動聽起來不錯，這是行不通的

企撚到

準備

強烈譴責呀?

準備好未

atna x2

atns

老實對歐盟無乜信心
希望歐盟用行動證明我睇錯左

呼籲
或
可能
準備

由watch 變condemn

口交部

今次似係真係做野果種
最大機會係唔承認香港獨立既國際地位

》更强列嚴重譴責

或到2047,香港人死撚晒

ATNA

》更强列嚴重極度譴責

歐盟：再大聲d dllm

或

我覺得都係救生艇計劃果d
收難民易過制裁

All...

保健食品廣告:[或]有助穩定血糖或血脂

中歐貿易協定卡左係歐洲議會
如果EU先出制裁等於反面 德法做大佬好難想象會做到
但如果出救生艇 就只係救人 唔係"防止香港人權及政治自由進一步惡化"

或 即係冇

反而覺得今次歐洲會有行動

唔好FF啦
幾個月前條東德肥婆仲去簽乜簽物
要學識睇穿呢啲政棍 尤其是滿口大愛包容呢類

唔好或啦大佬

分析幾透徹

默克爾8月走人

希望啦
老實始終香港呢個情況外國政府都好難做到咩野幫手

垃圾8登政府仲衰過左膠歐盟

奔雷手文泰來：

大和田要改做歐盟版

watching~watching~
奶共最緊要

可能係叫外資考慮撤資
或者不承認歐中貿易協議

全部派歐盟護照得啦 thanks
其他行動都係垃圾

得嗰講字

取消特殊優惠 關稅 免簽等等

歐美班左膠，成日用昂山素姫黎打J就知佢地唔會有任何行動啦

SGDW

ya
just stand and watch

求下你快啲

牙祖上台之後，都無乜聽到美國有新聞咁，靜到一個點

一有呢D post就成班人潑冷水...
想人做嘢唔係冷嘲熱諷就會成事

條肥婆實仲有影響力
除非反對黨上啦
唔係好難短時間180度轉變囉

Basement joe

講做行動

視乎後面利益集團

有班人既風格係屌票嘛

呢件肥婆真係為禍人間
希望下一任會好d
但法國件馬卡龍又係政棍一名

Basement has what he wants, including immature girls

德國肥婆覺得同中國仲可以做生意
中共經濟差不多崩潰
歐洲佬太天真

我等美國軍佬拉人好過

又贏

關注多啲
9up多啲

Sleepy joe 根本連press 都唔見

推

歐盟有匈牙利，扙水

法國岩岩先又奶共批返CGTN播放權
佢咁做即係成個歐洲又播得返晒，包埋英國

歐盟出聲屌未呀又？

歐洲達哥

出兵未？

好彩trump之前都做咗唔少
報關當大陸報又制栽

why not both?

條友仔冇忽似總統
唔知以為pelosi kamala 同軍方暫代總統

之前見過

係嚴厲,唔撚係嚴重,d字唔係咁撚樣用,文盲就唔好出嚟獻醜唔該

應該係唔簽歐中貿易

利益集團可能想強硬
至少可以拎番多啲錢

行動: G7一齊超強力譴責。
港豬: 感動，明天繼續返工。

一啲行動都無，all talk no action
習大大緊係覺得民主係bull shit

All talk, no action
Sounds good, doesn’t work

唔使急最緊要快

Who is he？

奶到雪雪聲

ATNA
SGDW

好可惜 基民黨新大佬Armin Laschet奶得勁過默克爾 如無意外唔會有變化
不過係德國聯合政府 只能望外長可能會強㐅

準備好似唔係好同level

咁公道講句佢有制裁緬甸嘅

嘩！或 喎 好勁咁噃

打佢老母歐盟啦中國唔會驚你哋

》强烈嚴重屌柒

我對全世界都無信心

咀炮升級, 然後叫支那畀多D著數

講撚夠未呢？

All talk, no action

差唔多可以掹喉先黎講開藥
一了百了算啦

布林肯都係All talk, No action

撤你老味咩，最近德國先加大左對中國投資

六月尾外星人現身,香港有救

加大投資懲罰中國

唔抱太大期待

關注 > 高度關注

關切 > 嚴正關切

千祈唔好制裁哂D立法會議員

之前有做過野???

都進一步咗年幾

快啦

仲有緬甸呀

歐盟？
或？

算啦制裁？
CGTN都恢復廣播啦

取消左份中歐貿易合約先講啦

準備左兩年

繼續吹

係都比羅興亞、緬甸、叙利亞嗰d人先啦 ，香港又未到威脅性命安全嘅地步

....而歐盟已準備採取進一步行動，.....=》繼續關注丶持續關注丶努力關注.....

全世界都棄港出救生艇
但歐盟出救生艇 係冇英國咁吸引
香港識/學過歐語嘅人太少 會辛苦過英國好多

唔好俾希望我

直接無條件給予現在歐盟香港學生永居
歐盟嘅攞廁板嘅支那新移民好少好少 冇咁大保安風險
並開放 留學+良好當地語文+當地工作一年=永居途徑，sunset 2023年
（以上皆是我的期望）

進一步關注？

未到？

Talk more

救得一個是一個
我港大法語/德文朋友都話 如果開放 都會衝去法國、瑞士、盧森堡、列支敦士登移民。

心動不如行動

（A）ll talks
(N)o actions.
(S)ounds good
(D)oesn't work.
ANSD

收皮啦，咪撚咁虛偽啦屌你老母，寧願你咪撚理，恥與為伍啊屌你老母。

ZZZ.....ZZZ

ZZZ....ZZZ

有愛爾蘭 佢都係講英文架

由得把口講譴責 > 用大聲公譴責

多個選擇點計都係好事

進一步......

Johnson

共慘黨：wfc

算啦

口交戰

已準備
啲語言藝術真係好嘔心

睇默克爾頭

得把口 屌

All talk no action

唔好睇表面筆數

一見「可能」「或者」「不排除」呢D字眼

基本上可以唔駛理

Liechtenstein同Switzerland都唔係歐盟
亦都勁難移民

班歐洲軍火商頭痕, 諗緊有乜辦法神祕D賣軍火比支那同港共, 跟住D政府準備定點樣隻眼開隻眼閉只要你肯分D錢比政府就得

大和田變左歐盟

一個二個係中國咁大投資, 我真係想問你地可以做到D 咩, 唔想要錢啦?

all talk no action

湧晒去愛爾蘭 咁佢應該唔滯

或

此po已完

歐盟今日關注，後日同支那簽訂振興經濟諒解備忘錄

對肥婆無乜寄望

有幾多 中東班友都唔止幾萬啦

action了

件垃圾只係一件枱上政棍

重要係最後面批利益集團點抉擇

就算只係唔參加冬奧都好

跟住到極嚴重遣責？

香港又再次比歐美當成白老鼠 先頭步隊

Just talk forever

唔同 彩就歐盟攞 嘢就愛爾蘭做
同愛爾蘭幫手做完全兩回事

其他地方 如果有小朋友又有個隱憂
唔識當地語言可能要讀國際學校 咁就好貴
大人要學個語言 都要錢要時間
唔係話做唔到 但香港好少人有學新語言嘅經驗
甚至英文學咗好多年都麻麻哋

唔係唔好 但同英國冇得比

鳩估擱置貿易恊議，橫掂都過唔到。

算鳩數啦 針唔拮入肉唔知痛
呢一刻咩撚野制裁都係假
你估大陸佬睇左咁多年孫子兵法溜嫁咩
你班白皮豬咪繼續嘴炮 大陸佬又咪另一邊廂搞搞震

利伸：藍絲

其實諗諗下 反而想中共一野打撚到歐盟收皮
班白皮狗唔見棺材唔流眼淚